憑拉莫斯個下就應該拎金球像

梳。。。係金像獎

岩唔岩聽呀疤